你best friend嘅best friend係咪你?

好彩我係
你地又係唔係
正評=係
負評=唔係

無BEST FRIEND

又投
Btw係

拍左拖就一定唔係

應該唔係
但係可以一齊訓

no